肚痛5小時痾出嬰屍 湖南15歲媽媽:以為變胖了

湖南一名年僅15歲的少女小惠（化名）本月14日在住所內突然覺得肚子痛，去洗手間時竟痾了一團毛茸茸的東西出來，送到醫院後才知道原來是已死去的嬰兒。

湖南省衡陽市的小惠是由爺爺奶奶帶大，雙親在她6歲時就離婚，讀完中學就到長沙打工。14日下午2點多，她一個人在家中時突然覺得肚痛，起初以為是吃錯東西，沒太在意。到了晚上7點多，她到洗手間「解決」，下體突然掉出一團「東西」，而且還是毛茸茸的，她嚇得馬上打電話向朋友求救，最後才在朋友的建議下趕忙叫救護車前往醫院。

原來這團「東西」是一名初生嬰兒，但由於卡在陰道內長達5個小時，出生時就已經死亡了。而小惠在懷孕期間除了腹部增大外，並沒有其他不適的症狀。她接受當地傳媒採訪時表示，「我也不知道，上個月只是感覺肚子裡有東西在動，還以為是自己變胖了。」

當地婦產科醫生指出，小惠年紀輕輕，對性知識瞭解太少也缺乏自我保護意識，才會連自己懷孕了都不知道，最後導致悲劇發生。

小惠是由爺爺奶奶帶大

中出嗰個就正

喜歡你既思路

十五歲打工

嬰屎